【線報】何妖今個星期六會帶人清18區連儂牆！大家要小心

收到線報！
可能又承機打人，大家要小心！
**********************************
團體: 何君堯議員辦事處
目的: 18區 香港清潔日
日期: 9月21日（星期六）
時間: 0900-1600
地點如下:
．上水站B出口天橋
．粉嶺站天橋及隧道
．粉嶺名都往祥華邨天橋
．大埔墟站A出口隧道
．太和太湖花園隧道
．大埔寶鄉橋往大埔文娛中心隧道
．沙田站巴士站出口
．沙田新城市廣場
．大圍八爪魚天橋
．沙田圍站A出口
．恒安站聽濤雅苑出口
．大水坑站隧道
．馬鞍山海栢巴士站橋底
．屯門站F2出口/河田輕鐵站
．屯門新都商場往置樂天橋底
．屯門V city往市中心天橋
．屯門兆康站A出口
．兆康巫成鋒議員辦事處門口
．天水圍站C出口天橋
．天水圍銀座隧道
．朗屏站E出口
．元朗站
．錦上路站C出口
．荃灣站往愉景新城天橋
．大窩口德士古道
．大窩口站B出口天橋
．葵涌石籬商場巴士站
．葵芳站外
．葵興往貿易之都天橋
．深井天主教小學對面
．西貢萬宜遊樂場
．西貢市中心 近圖書館街口 電話亭
．西貢市場街9號地下一起果醬
．西貢響鐘村、窩美村交界橋底
．將軍澳運動場與坑口文曲里公園之間
．將軍澳寶琳站外
．將軍澳中心和調景嶺之間的隧道
．坑口西貢小巴站
．青衣城一期A出口天橋
．馬灣珀麗灣
．東涌巴士站
．九龍塘又一城天橋
．石硤尾邨往深水埗的隧道
．荔枝角美孚站
．荔枝角海麗商場天橋
．深水埗西九龍中心
．深水埗北河街隧道
．長沙灣廣場小巴站
．美孚巴士站橋底
．樂富站A出口
．黃大仙站A/E出口
．彩虹站C出口行人隧道
．新蒲崗錦榮街街口
．鑽石山荷里活廣場往鳳德天橋
．九龍灣淘大對出地盤
．九龍灣葉興國議員辦事處門口
．牛頭角站B5出口隧道
．觀塘站A出口近裕民坊
．觀塘安泰邨
．藍田啟田商場前
．藍田站匯景出口近小巴站
．旺角行人天橋近弼街出口
．旺角砵蘭街170號地鋪娃娃星球旺角店
．旺角豉油街行人隧道
．旺角火車橋升降機（近亞皆老街）
．大角咀道
．佐敦柯士甸站隧道
．尖沙咀站L6出口
．尖沙咀新太陽廣場往地鐵站的隧道
．何文田站A3出口
．紅磡站往黃埔天橋
．土瓜灣牛棚藝術村
．土瓜灣馬頭角道
．堅尼地城站C出口
．香港大學站外
．上環文化廣場
．金鐘政府總部
．灣仔軒尼斯道橋底
．銅鑼灣波斯富街天橋
．銅鑼灣鵝頸橋巴士站
．銅鑼灣廣場一期對出天橋
．炮台山站A出口旁邊的電梯
．北角北景街天橋
．鰂魚涌站A出口
．鰂魚涌新威園對面
．鰂魚涌AEON前過馬路的安全島
．西灣河麥當勞對面東廊橋底
．西灣河文娛中心旁行人橋底
人數: 每個點100人

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！